嚴選日本近30年最成功ge人氣偶像

一定係中山美穗
全盛時期正撚到癲
連同木村拓哉拍戲，都可以壓過木村做第一主演
不過而家個樣好撚老

係都松隆子先啦

其實兩個嘅名氣都係不相伯仲ge